有冇留意到有D TG CHANNEL 開始冇咩更新

例如

老豆搵仔

岩岩先好多更新

更新次數同以前差好遠

假設你搵晒三萬隻你重可以保持更新速度?

你估admin真係it高手 黑客咩 靠25仔 黑警敵人報料咋 啲狗又係抵撚死 通常班仆街中學一定做埋好多陰質嘢 草草埋埋一堆隱形敵人 等於平時唔發脾氣嘅人 一發發場大收你皮